傳支那證監要大股東買貨！基金唔准淨賣出！

《彭博》報道，針對上周股票市場的暴跌，支那證監會及相關監管部門，在周末進行窗口指導，以支持股票市場穩定。

指導內容包括鼓勵一些上市公司大股東或控股股東增持股票；要求一些券商機構提供上周的交易總結，和對本周交易的預判和計畫；敦促一些基金限制賣盤，不要出現淨賣出。

支那證監會並未就報道作出任何回應。

只能買入, 不能賣出

有危機要大家共度時艱，好市贏錢就唔俾走

只能買入, 咁邊個賣出？

冇人賣出 咁點樣買入

領導又走先了

只准領導賣出

支那證監

又嚟

所以話支爆永遠唔會發生，38000點 go go go

冇領導批准沽貨者
係反革命分子
係階級敵人
應該全部槍斃

惡意沽空重臨